# Binaire
## Spelregels
1. Elke regel en kolom telt evenveel nullen als enen.
2. Zet niet meer dan 2 enen en nullen naast of onder elkaar.
3. Elke rij en elke kolom is uniek.

https://nl.wikipedia.org/wiki/Takuzu